# 简历

`Markdown`格式的简历最适合不过我们技术人员了，再加上强大的格式转换工具： **[Pandoc](https://pandoc.org)**，我们只需要一份`Markdown`格式的简历便可轻轻松松管理所有格式的简历了，比如下方的`HTML`格式的简历，就是来源于此，如果觉得我这份模板样子不错，小伙伴们可以fork此项目后自己修改其个人信息，在安装 [Pandoc](https://pandoc.org) 的前提下执行目录中的`to_html.sh`脚本即可(记得修改脚本中`-T`后面html显示的title内容)。

我的简历参考自[Stephen Tudor](https://github.com/smt/resume)，其`Markdown`和`HTML`的中英文版如下所示，希望能帮助到大家。

* [我的中文简历-Markdown](https://github.com/Blankj/resume/blob/master/resume-cn.md)
* [我的中文简历-HTML](https://blankj.com/resume/resume-cn.html)

* [我的英文简历-Markdown](https://github.com/Blankj/resume/blob/master/resume-eng.md)
* [我的英文简历-HTML](https://blankj.com/resume/resume-eng.html)


# 打个小广告

欢迎加入我的知识星球「**[基你太美](https://t.zsxq.com/FmeqfYF)**」，我会在星球中分享 [AucFrame](https://blankj.com/2019/07/22/auc-frame/) 框架、大厂面经、[AndroidUtilCode](https://github.com/Blankj/AndroidUtilCode) 更详尽的说明...一切我所了解的知识，你可以通过支付进入我的星球「**[基你太美](https://t.zsxq.com/FmeqfYF)**」进行体验，加入后优先观看星球中精华的部分，如果觉得星球的内容对自身没有收益，你可以自行申请退款退出星球，也没必要加我好友；**如果你已确定要留在我的星球，可以通过扫描如下二维码（备注：基你太美）加我个人微信，发送给我你的星球 ID，方便我后续拉你进群(PS：进得越早价格越便宜)。**

![我的二维码](https://raw.githubusercontent.com/Blankj/AndroidUtilCode/master/art/wechat.png)
